其實點解張竹君要連續咁返無得放假?

其實唔係好明
任何職位無論高低都可以有人頂上
例如
林鄭放假有張建宗
餐廳經理放假仲有副經理
侍應A放假就侍應B返

但係張竹君個位就好似無人能夠頂替咁?
如果要0確診先有得放假，今年內佢都應該無得放假

第一日出黎做野?
呢D時間政府又好私人公司又好職位愈高愈無得抖
定係你睇得連登太多以為全部公務員都wfh?
你問下你老細放唔放心將間公司俾你睇?

佢都未屌 你咁多嘢講嘅咩

樓主係君君？

陳時中模式

關我撚事
佢咪唔好做lor成三十萬個月
大把人爭住做

咁如果張竹君突然猝死，邊個可以頂到佢個位?

完全唔明，ha個位就成日轉黎轉去
佢就頂足半年

【飛雲】影一張相等於7000蚊嘅時代來臨了！

唔撚好再不斷神化佢啦